{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120671",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼척생골뱅이 신논현역본점"
    },
    "text": "三陟生つぶ貝 新論峴駅本店\\n\nソウル瑞草区盤浦洞733-14\\n\n新論峴駅に位置する''三陟生つぶ貝''は、韓国料理の海鮮料理を専門とするレストランです。 営業時間は17:00から02:00までで、日曜日はお休みです。 食堂は20席程度と小さいですが、きれいで居心地の良い雰囲気です。 食堂の外から入ると、目に見えて水族館にいっぱいのつぶ貝が見えます。 ここは三陟の天然つぶ貝を使って様々なつぶ貝料理を楽しむことができます。 つぶ貝の刺身は、やわらかい食感と淡泊な味が絶品です。 また、つぶ貝の内臓は甘酸っぱい味が珍味で、酢コチュジャンにつけてエゴマの葉に包んで食べるとその味が絶品のつぶ貝蒸しも人気メニューの一つです。 つぶ貝が好きな方にはぜひ一度訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどの駅に位置していますか？",
            "answer": "新論峴駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区盤浦洞733-14にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ここでは三陟の天然つぶ貝を使った様々なつぶ貝料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "きれいで居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "食堂は20席程度です。"
        },
        {
            "question": "つぶ貝の刺身はどんな味ですか？",
            "answer": "つぶ貝の刺身はやわらかい食感と淡泊な味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "つぶ貝の内臓を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、つぶ貝の内臓は甘酸っぱい味が珍味です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "つぶ貝蒸しは人気メニューの一つです。酢コチュジャンにつけてエゴマの葉に包んで食べるとその味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "つぶ貝が好きな方におすすめのレストランですか？",
            "answer": "はい、つぶ貝が好きな方にはぜひ一度訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 327
    }
}